如果當年日本皇軍老婆仔女o係香港

我一定會好好保護佢地
禍不及妻兒
要比一個舒適嘅家日本皇軍
佢地都係打份工姐

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去